哇，又出紅牌套餐，疤狗黑到呢🤧

打排球唔能得牙？依家